有冇北區人返灣仔

想問朝早373爆唔爆。
未搭過
聽日想搭下但係驚冇位上